朋友疑似自殺 可以點做？

如題
佢為情所困
啱啱見佢ig po咗酒+安眠藥
佢自己都講可能未必醒得返
想搵佢
但我同佢住得遠 而且佢男我女

男人用碌鳩諗野，send條自慰片佢睇

打比佢
影對波比佢

認真 我同佢係10幾年好朋友

搵其他frd幫手搵佢？

佢宜加係咁錄音俾我 我係咪應該報警？

我唔識佢其他fd

同佢傾？睇下佢清唔清潔、可能借d意約佢出黎？

清醒

錄音比你講咩先

下

問定佢清明想收乜

比佢屌 100%有用

佢同屋企人住？
幾佢出黎？
你去搵佢？

Update住佢情況
幫佢叫白車

只要服藥時身體健康，沒有其他疾病、特異體質，或同時吸食毒品、大量用藥或飲酒，醫師處方的安眠藥，一次服上幾百顆，就算不送急診，通常也不會有致命危險－－但是會另有嚴重負面影響，見後述。

應該死唔去，不過可以call 定白車

打俾佢講鳩嘢分散佢注意力

我話我去搵你帶你睇醫生
佢係咁話唔使
最慘係我唔記得咗佢住邊棟樓幾號幾室

就話好辛苦 好唔捨得條女 條女俾帽佢帶
然後佢聽日要返工 所以食藥 但又好想飲酒

只可以答你咩絕對唔可以做，就係上連登攞建議。

我唔記得佢住邊棟

帶佢叫隻幾千蚊雞。
屌完都仲係想死就比佢死

咁又唔似自殺
keep住contact先啦

去佢屋企樓下叫佢出黎傾？

去揾佢啦 唔係你會後悔

想自殺既人通常覺得孤獨 去陪下佢係最好既做法
襯仲揾到佢加油

佢話好攰

佢唔肯講地址俾我

我想打電話報警 係咪要知幾樓幾室 ？

不如打場友誼波先死啦之後問佢拎地址 搵人陪你去搵佢

啲狗未必睬你 不過你都可以試吓
問吓有冇其他frd知佢住邊啦 你都換定衫ready要出去

人地要死，你唔好阻住人啦好心。
人地連出生都無權選擇，死都唔比人簡咩而家？
你自己做緊人都知做人辛苦又唔開心架啦，難得佢有勇氣死，你唔好撚阻住人啦

可以點chok佢攞地址 我話搵佢傾天光
佢唔肯俾

不如打場友誼波先死啦

但應該真係得
起碼佢會諗你受咗咩刺激
搵你傾吓咁

陪佢隔空飲酒吹水散心囉
佢應該係想要個樹窿發洩情緒
與其搵佢地址你不如做佢樹窿先啦

用自己美色去救人都唔濟 不如你唔好扮野由佢死？

同佢講我都好想關心你 一係我地出黎傾下計 飲下酒 水撚左佢出黎先算啦 一句埋去我不如報狗/call白車 算數啦

唔好聽樓上嗰啲講啦
聽佢咁講想死嘅意欲其實唔係真係咁大嘅
不過要keep住聯絡佢睇住佢情緒方面有無咩改變 可能再低落咗
呢個時間去揾佢對大家嚟講都唔方便嘅 又未到咁緊急
若果報警搞到咁大陣仗我怕佢以後有咩更加唔肯同你講呀
試下約佢聽日食餐飯 開解下 了解下情況再睇下點？
btw食藥加酒 大量嘅話真係會overdose死人㗎拜托唔好亂嚟

用電話Keep住同佢傾住先

傾緊

都話佢唔肯同埋我同佢傾緊電話

食安眠藥想死都唔係咁易，不如問佢有咩想你幫佢交代或者完成

無咁易死到
除左雙料自殺

10幾年仲分咩佢男你女
如果係聯絡到 我係你既話會去到佢屋苑同佢講買左啤酒陪佢喺公園一齊隊天光 (如果佢已經食左藥就做下樣好了 冇食就俾佢飲啦)

有冇mutual friend? 如果都係好朋友就約埋佢去

佢情緒穩唔穩定？有冇口齒不清？
有冇醉？chok唔chok 到食咗幾粒安眠藥同飲咗幾多酒？

報警？

佢叫我照顧自己

安眠藥+抗抑鬱藥+酒

冇佢ex就係我地之間好朋友

唔太穩定 有時喊
口齒不清 好眼訓咁
食咗幾粒安眠藥+抗抑鬱藥+唔知幾多酒